政府好應該係西九劃返個隊草區啦

吊 依家搞出人命

大麻要15分鐘內食680 kg 先會死人，全港毒販加埋都未必有咁多貨

全港最大黑社會有冇?

我認爲你15分鐘食到680kg 食乜都死

我得68kg

巴打住外國？

體重應該唔分國家

已經有2個笑點

15分鐘，就咁搬都搬唔郁680kg啦，仲話食